【一月新番】百變小櫻Clear咭 集中討論 (2)

STAFF
原作：CLAMP
監督：浅香守生
シリーズ構成・脚本：大川七瀬
コスチューム・カードデザイン：もこな
キャラクターデザイン：濱田邦彦
音響監督：三間雅文
音楽：根岸貴幸
オープニングテーマ：「CLEAR」
作詞：坂本 真綾／作曲：水野 良樹／編曲：河野 伸／歌：坂本 真綾
エンディングテーマ：「Jewelry」
作詞：早見沙織／作曲：早見沙織／編曲：倉内達矢／歌：早見沙織
アニメーション制作：マッドハウス
制作・著作：ＮＨＫ・ＮＨＫエンタープライズ・講談社

CAST
木之本桜：丹下桜
ケルベロス：久川綾
大道寺知世：岩男潤子
李小狼：くまいもとこ
詩之本秋穂：鈴木みのり
ユナ・D・海渡：花江夏樹
木之本藤隆：田中秀幸
木之本桃矢：関智一
月城雪兎／月（ユエ）：緒方恵美
柊沢エリオル：佐々木望
観月歌帆：篠原恵美
スピネル・サン：冬馬由美
秋月奈久留／ルビー・ムーン：柚木涼香
山崎貴史：宮崎一成
三原千春：松本美和
柳沢奈緒子：本井えみ

公式

PV
PV第1弾:
PV第2弾:
PV 知世編:
PV 小狼編:
PV 秋穗編:
PV 放送直前スペシャル編:

想睇

good

咁快開

今日動畫有更新應該舊post可以1001

轉自k島 應該要罷頭post警惕世人

唔知今次會做到幾多集？

lm

25

痴線 原來有d咁ge野

而家啲卡用法好抽象 啲字又難咗
理解唔到佢用嗰啲卡既戰略

其實引力感覺好屈 但小櫻只係當Jump咁用

可能佢魔力唔夠遮

點解會出現劇場版嘅嘢?

話說點解依家小櫻唔會踩roller返學
因為廢事小朋友見到之後係街踩出意外

大個女斯文啲掛

上集好似見到對roller仲係門口？

PV2返放學都係行路

仲放係門口但一直冇再用

想問吓樓主漫畫幾耐更一話

一個月

今集收卡唔叫小狼

係囉，應該即叫嘛，真奇怪

海渡果下出場認錯左雪兔

知世黑面嗰吓好正

下集小狼同秋穗打友誼波

特訓

佢對基路仔算好咖啦，正係要求訓練，如果嚴懲一定係唔提供甜品俾佢食

btw我覺得有用返有月之力量嘅人會感應到對方個設定幾好

今集用引力咪反地心吸力囉
係又要用flight

用flight係方便之後堆市民來到嘅時候候退場

預告變左網球王子d fd咁

估唔到佢有呢個表情，拍唔到小櫻罪大惡極呀
仲有go pro @基路仔

但小狼冇愛上海渡

明玩鳩小狼，有月之力量嘅人次次都男人

但以前唔係話過月之力係要依靠魔力去生存
以前小櫻魔力唔夠月用逼住桃矢比魔力佢

咁依個管家都應該都係依附某人先咁強勁

EBB
第十一集LOAD唔到

你入返ebb個post講好啲，佢未必mon

最近ebb我都成日用唔到
直接上dmhy 算

有得聽新OP/ED

龍珠超結局咗，以後可以專心睇小櫻

秋穗比個管家利用緊

係 之後小狼會救佢再同佢快樂咁喺埋一齊

點解小狼冇被管家月之力吸引？

同埋管家同魯魯修撞樣既

唔同魔法系統?古羅果個中西溝埋

李道長新招越黎越似用櫻卡
基路仔又無啦啦咁累

咁管家應該係人黎

一話要避霜小狼即刻拖住秋穗，心意嘅嘢好明顯啦

琴晚聽完演唱會，今日又有得聽小櫻OP

佢心入面已經有小櫻

小狼隻公仔偷左小櫻卡, 然後有另一種力量去幫小櫻做新卡, 幫佢提升魔力, 最後打終極大佬?

點解小狠個樣要咁凝重

但明明係秋穗搶左小櫻卡先
一係當時海渡用魔術隱藏左小櫻卡（變透明）
誤導小櫻感應唔到魔力
但小狼一直都感應到小櫻卡既魔法，再用隻公仔來「借助」小櫻卡既力量？

秋穗似乎係想要條鎖匙多過要d卡。但d卡也可能係秋穗整爛

小狼好似好唔願意用今集果種力量, 可能只係用得一次

話是話....佢地兩個拍拖都唔拖手的

咁理想就唔洗死老母咁ge樣
不過私心想櫻卡唔會永久消失 佢地好多有感情 尤其係鏡

連預告都響度訓覺

好心痛小狼

魔法師成日訓好撚大獲
基路仔仲要係識自給自足 唔似月要補魔 問題月無事的話即係唔係小櫻問題

個樣好難睇，唔知乜事

係第一集抱抱過，除此之外同櫻卡篇果陣既同學關係冇分別

好健康

下集莓鈴返嚟一定會屌佢2個

動畫透露嘅嘢好似追上咗漫畫？

條友好煩
日日都屙唔出屎咁

ebb依加有得睇返舊嗰啲(tvb配音)

百變小櫻個世界設定無壞人嘛

佢地先中一，純純的愛係好正常呀

基路仔 唔係火屬架咩 冇火屬卡咪變大噴火囉

睇嗰陣都咁諗

如果換轉以前小狼出手先拎到張卡 一定會話小櫻

突破盲腸

中一11歲好正常
但查實上一輯表白果陣佢地小學幾年級，幾歲ga

建立捷俓

好波

小狼火冰雷都出番晒

小六表白嘛 十歲十一歲

管家同魯魯修一樣樣

咁其實long dis左最多大半年，小狼勁左咁多，小櫻樣都變左好多

其實小狼弱化得好緊要，而家幫到手咁係make sense d嘛

咪就係 以前小狼鬼咁生猛 哂魔力既卡又集中係佢度
而家郁d就面有難色

其實小櫻魔力最強明白，但係都無理由做到小狼咁咋架，比番啲show time，好似今集放下大技都好。下下小櫻傻下傻下就收伏啲咭，不如兩個合作，一齊進步未來應付海渡仲好

唔係同陰險四眼仔講好唔出手幫小櫻咩 連姚矢都忍緊 佢今次算打破約定
不過梅玲性格咁敏感 小狼有排解釋

姚矢知咩？

姚矢有咩唔知
佢連魔力都灰復緊 月問佢都只係堅持時機未到

希望後面唔好咁虐

本日、LINEスタンプ「カードキャプターさくら クリアカード編」の゛しゃべるスタンプ″がついに登場！おなじみのセリフから日常使いしやすいものまで楽しいスタンプが盛りだくさん！
#ccsakura

新line sticker

日本限定

vpn la

小櫻生日快樂

今日冇新番？

今日暫停，下星期繼續 (好似係)

點解今日冇

初初睇仲以為小櫻無著衫

no色情

真係似

仲要係呢個表情

你哋心邪先咁覺得

今日去動漫花園睇下有冇seed

依 ? 12.5 既 ? 喂 ~ 我今個星期既精神食糧呢 ?

點解今個星期會冇 我等左咁耐

小櫻生日 播返劇場版同1-12集回顧

我已經睇左漫畫，漫畫出到22話，一個月出一話勁慢。。。
下一話應該會講隱瞞左d咩野。
反而動畫出咁快，會唔會播下又停下等漫畫進度呢

小櫻媽媽說什麼「回不了去」, 曾祖父又好似見到小櫻比搶走咁。唔知會唔會而家個世界又係截取的時間?

聽日有冇？

有

新op

肥安

第13話19分鐘果句廣東話有冇人聽得明呀

對大家黎講, 個個都咁重要?

但係我都係用匙羹包餃子炸喎，真係會用刀/麵包刀攞餡包

對大家黎講 個個都咁重要 唔容易啊

聽佢講都覺得唔容易啊

小狼個sms話會唔會好怪
係咪想講 有冇奇怪地方？

佢句你好小狼講得好好

ED入面隻兔仔好似動物橫町隻小爾

邊到有得睇

bilibili

好想聽小櫻講廣東話

我會load到林元春把聲

你好啊小龍

B站新一集有彈幕叫莓鈴番去考dse

啱啱升初中咋喎
需要用咗成廿年先小學升中學

新op靚到，好gothic feel

隻錶個月相 同侑子個魔法陣好似
應該唔關事但好不安

專心畫op 所以今集作畫崩壞晒

唔好啊

莓玲啲粵語好怪
肯定係新移民

要比錢？

唔使，仲要係香港譯名

唔上bilibili睇殘體字

我覺得唔上唔係問題既
但bilibili小櫻唔係用殘體

bilibili港譯加繁體 應該好過ebb

預告小狼個痛苦樣好似有大事發生

你好呀小狼

基路仔情況好令人擔心

其實佢咁樣編排 又係度講返小櫻係「夢見」
暗拿地覺得Clamp 佢地應該有意想拉返哂黎講

有幾多人仲記得有呢個網
支持下巴士仔啦

雪免變返阿月嗰度崩到仆街，成條乾屍咁，笑撚到我仆街

你好呀小狼幾標準
19分鐘嗰句有埋字都聽唔明

message D 廣東話又係倒轉左意思

呢個網唔算好齊
我想睇新一季銀魂都冇

預告
係time 定咁啱黃昏咋

19分鐘嗰句一聽到就諗起驚爆危機

小狼個樣咁辛苦似time

ニュータイプ
監督×丹下対談
小狼との関係どこまで描くか 。
餘り進み過ぎてもさくらっぽくなくなるので第一話のハグからギャップがあるけど初々しい二人に戻った
聲優は芝居より聲質で選ぶ 。
クリアカードは前シリーズより芝居の演出が細かい 。
さくらは前回より翻弄されず抵抗しており小狼は何か知っていて目的があって來ているというのがあるので、
話を組む段階で芝居を密にしている 。
子供向けだからと言って簡単なものにしたくない 。
細かいことを色々絵コンテで仕込んでいる 。
１３話以降起こることはハードになっていく 。
音響からはカードは友達じゃなく敵と認識して怒りや憎しみぶつけるよう指導されている 。
監督としては今回もカードは敵意はない認識でやっている 。
小狼は見た目がかっこいいというよりさりげなくやることがかっこいいという見せ方をしたい 。
この後の話數でもかっこいい小狼がいっぱい 。
現段階で畫は上がってないけど監督の頭の中には超かっこいい小狼 。
シナリオは全て終わっている 。
これから夢の中の人物の核心に觸れていく。
因為發展過頭的話，會讓小櫻不再像小櫻，所以在第一話的擁抱後，雙方會有一些距離，但最後還是會回到純真浪漫的感覺。
13話以後發生的事會變得更為艱難，音響監督指導配音的感覺要認為卡牌不是朋友，要爆發出憤怒，監督表示卡牌依舊是朋友。雖然現在沒怎麼表現，但是之後小狼會表現的非常帥。
接下來小櫻的故事會有什麼樣的展開呢？現狀是劇本已經全部完成，但是最後的分鏡作業還沒有完成，現在能說的大概只有籠罩著存在著很大的謎團，接下來將逐漸觸碰到夢中神秘人的核心。

透過 HKG 分享一則貼文: [NewType淺香守生×丹下櫻對談]淺香守生:小櫻劇本已全部完成

冇個字岩音，冇字幕既話都唔知佢講咩

其實個句廣東話係乜 聽左幾次都唔明

我都見到
嚇我一跳

「對大家黎講 個個都咁重要 唔容易呀」

其實句野又點解
邊個對邊個重要 唔容易啲咩

好明顯係支那人譯 唔識廣東話啦
當年我個好朋友

好hea 其實求其搵個香港人check一check 句野有幾難?

都幾難係果行人有識廣東話
我去咁多次日本都係見過一個sell屎識廣東話

小狼真男人

痴線點解可以咁型
求求天父給我一個小狼

小狼

獸耳 可惜冇小狼同小櫻獸耳
小狼咁多集最型係今集

睇到攬嗰幕有預感準備同翼接軌

到底小狼係拎咗櫻之咭嘅力量定係自己練返嚟

全集唔知做乜9但果幕值得睇幾次

隻熊仔

諗起翼第一季ed最尾嗰幕

似係櫻之咭啦，上幾集the firey,今集the time(連隻色都跟舊版 ),跟住攞左佢力量懶係內疚咁

今集張咭個design幾靚

點解要行翼個方向

小狼斬開個空間出時間停頓，勁型

問小櫻怕唔怕同深呼吸都好溫柔

好似佢之前劈開illusion搵小櫻咁

今集其實資訊量好大
首先新咭可以確認係因為小櫻既想法而發動，透明咭係小櫻創造既魔法咭。以前古羅都因為生活上既需要(動畫)創造左唔少咭，例如幫基路仔沖涼既bubble之咭（？）。古羅同小櫻係將流竄係世界既魔力改造成咭既不同係，古羅主動創造咭，而小櫻魔力太強大，所以被動地發動左係世界既魔力，造成現實影響之後，先收伏佢。呢個情況係因為小櫻魔力太強大，就同古羅想侑子復活而無啦啦製造左飛王(翼)
而小狼知道小櫻魔力開始out of control，所以先會有「亂黎既特訓」，為既係想係小櫻有問題既時候，有足夠魔力對抗小櫻既魔法，就好似今集咁可以stop time跳入小櫻既魔法入面。
桃矢有番魔力，同時感受到小櫻越來越強，所以先話到時就有用，有用就係再一次將魔力比月，等月可以同樣入到小櫻失控既魔法世界，幫小櫻。
而詩之本同海渡就係為左小櫻未來收伏到既咭以黎，嗰本愛麗詩就係可以鎖到啲咭既封印書，可以比詩之本學用魔法

大家點睇？

動物園係今集先話去姐，但貓耳上集已經有，上集詩之本睇本書已經講咗句咩少女長出貓耳同尾巴

🤤🤤🤤🤤

唔係，今集羅盤上有類似clear card d水晶物體

Wallpaper轉左未呀

下集資訊量應該仲大 終於講返劇場版
睇b站啲人話小櫻一直都響夢境所以眼鏡仔間屋冇拆 畫劇冇比無牌中斷到

好閃好閃好閃
好重要所以要講三次
要盲啦

小狼到最後都冇講佢新髮型靚唔靚

莓鈴笑鳩佢叫人小櫻，即刻紅都面晒

無限重播左n次

型又得 賣萌又得

漫畫已經講咗海渡為咗咩而嚟

唔好J我老公啦
我老公要留番自己獨享

新一話？邊到睇

原本google drive既22話缺左後邊果幾頁，就係古羅同月講海渡既事

但都只係話有唔好既事發生

咁可以係邊到睇番

我見有一估小櫻宜家既夢之力量係源自詩之本

小櫻動畫最親密程度咪又係去到抱抱同錫面珠

你想睇H 漫？

乜一般咀對咀會變成H漫嗎？

小狼直接提小櫻個名都面紅，仲想咀

純情

得番8集咋 希望有多D親密scene啦 小老公

純到過哂火

人地中一

我琴日google search搵左個巴哈post睇返

幾乎手仔都冇拖過

咪就係囉
雖然好矛盾 唔想有太壞既事發生 但唔患難又唔見真情～

今集真係好正 cap左好多圖

呢幕loop左起碼3次 小狼

Loop足一個星期

小狼 早晨

今集放糖 rehearsal
不過同漫畫越黎越偏離咁

貼下J圖

成集都派糖

知世應該播小狼返嚟，兩個人相見果段嘛

又閃光彈？

集集都有嫁啦

今集真係公開處刑
其實劇場版係駁邊個位

四眼仔個企拆左起遊樂場，但係而家新嗰兩個角色住緊

小狼卡通版畫風由第三季到以家愈來愈靚

如果可以畫高小櫻多啲就perfect 池

J死了💕💕💕💕💕

我都係鍾意舊畫風多d

舊畫風小狼好型

兩個都鐘意...唔同風味..
不過月同雪兔既舊版型d

我都鐘意舊多好多
而家太幼細少女風

今集hea左啲

我又唔覺.. at least佢加左rehearsal係有驚喜
始終小狼應該係有d野隱瞞住唔可以成日鋪頭住...

好吊癮

得番幾集趕唔趕得切？定係有下季

我都覺得好奇怪
下集睇落都係冇料到
咁即係得返六集 搞乜

應該有下季？ 漫畫都未入正題

係囉，得22集，乜謎都未解
會唔會好似之前咁分古羅卡同櫻卡編

希望啦

正常係中段先會轉主題曲
上次櫻之卡第50集開始轉左歌

但今次由上兩集已經轉左歌 代表真係去到中路。。
我都諗唔明
但係漫畫同而家劇情越嚟越遠
d source暫時都係話得22集

補圖

驚爛尾 破壞我心目中嘅小櫻

漫畫已經有好多係動畫未做到，真係唔知6集點收尾

唔記得邊個訪問講全個劇本已經寫好

我都好驚驚

而家個感覺係啱啱入正題
一陣求其收尾真係暈比佢睇

係呀 難得過20年後重會重製 希望唔好虎頭蛇尾

仲

諗起翼動漫同漫畫都差好遠

動畫啊屌你

突然諗到 根據上兩集分析
小櫻係愛麗斯 千穗本書入面既主角
呢個係伏線

會唔會危機就係佢會好似上次咁
去左第二個空間番唔到黎
上次都係好彩有小狼佢先醒得番

得22集應該要開多一季先搞掂

一係唔煲，一煲連埋廿年前果套重新煲一次
啲回憶返晒嚟
但想問下動畫同漫畫相差大唔大

大

勁大

唔緊要喇，櫻狼大旗永不倒，一生都擁護
遲下走去補完埋先，家陣都係新同舊篇撈亂一齊睇
翼之奇幻旅程﹙動畫﹚我都係唔敢開坑，據聞太虐

舊版漫畫我當年都只係買左最後一期嚟珍藏，其他期數冇睇過。。點解動畫同漫畫差咁遠，，，其他漫畫作品冇幾可係咁

好虐好深 睇完好空洞個人

唔該晒，咁我都係停留係古羅卡同CLEAR卡呢到算數…
等左20年嘅狗糧

圖透

真実の扉が 今開かれる

雖然幅圖好靚 亦都劇透唔到d咩 但都想屌你

真係佢

唔意外

但會唔會好似以前咁
個個以為觀月係月點知

之不過唔知詩之本呢個西女人係咩來頭？ 究竟佢力量有幾大？ 係咪畀海渡暗中操縱？

佢好似仲係on99既楷段haha

階 sor

始終係少女漫畫
只係動畫化改走左少女漫畫味

翼動畫同漫畫差別大唔是因為係nhk有份製作咩
仲放喺教育台播 漫畫啲劇情咁樣,好難跟

翼動畫個廊都無變既，真假櫻狼都係虐死人
雖然我覺得狼個seeking 係C嬸傻左暴走搞到咁

以前睇過簡介，睇完都係決定唔追，免得破壞狼櫻個感覺

狼櫻係翼既愛其實都好深刻，只係個結局太chur

定係另一個人格呢？ 想知海渡/果隻兔跟秋穗係類似基路仔/月同小櫻嘅關係？ 同埋禁術嘅力量係關於時間定係夢？

海渡似係人。。魔法師？

咁隻黑色怪物係邊度彈出嚟？

應該關暗術先

好可愛

屌 我搵漫畫果時被人引咗入去睇呀
媽呀！！！！！ 我點解要咁做呀
我要懺悔呀

最記得個時等漫畫更新等到胃痛
劇情又虐

我只想停留係魔卡時代裡
一生擁護櫻狼
好心痛

小狼
做咩事

冇事，愛的抱抱
佢話唔會比小櫻難過 好感動

筆記筆記
廿年嚟 小狼應該跟咗陰險四眼仔學咗好多嘢
家陣撩小櫻，勁咗好多

撩女叻左好多，氹到小櫻死心塌地

老夫的少女心

經常姨母笑

big boss 黎喇！！

驚唔夠集數太趕

係囉

應該係拎咗櫻之卡去用
睇啲舊牌同小狼啲新技真係好似

好想知咩事

佢個魔法陣有無人睇得明？ 見到月相即係代表月之魔力 同埋有時鐘圖案代表時間魔法 但時間倒退應該比時間停止耗費更多魔力 呢個魔王應該好勁

"D"梗係勁啦 最頂級
佢好似真係想搶小櫻本魔法書

Swing=earthy?
Struggle = fight?

改過第二個字就另一張卡
快啲入正題得唔得睇到悶

我覺得詩之本好慘 佢咁鍾意海渡 點知人地只係利用佢嘅力量 當佢傻女咁撚

連個design都抄返自己

講堅 家陣睇到咁開始有少少失落
廿年前捉卡都真係考功夫，家陣小櫻叻咗的確慳時間搞掂
但有啲hea過頭咁
B站都話啲於全部係送人頭
小狼持續ofine
不過後期劇情大爆發的話就易接受
睇佢進度同漫長追齊咁 要開多季先夠
我諗今季卡唔再係主角，反而管家覺係，結果收牌果邊都輕描淡寫帶過（睇咗漫畫先覺得）
Anyway 動畫劇情好過漫長，漫長實係太過跳躍好難連貫

睇今集提到阿爺搵小櫻就知快入正題

20話阿爺 趕唔趕得切

得番6集

入左正題就等下一季
睇怕係咁

又咁講，有下一季好過用20集求其為出而出hea我地

我介意等 至少交足功課
一開始疑團太多 有啲難收，不過全部都係海渡出現引起
所以易歸納返晒
Btw家陣有理由相信 古羅卡後有兩個分支-》翼之奇幻旅程/ clear card篇
所以clear card唔會連落翼到

唔介意
打少左字

翼唔算分支(?唔同次元
但想知會點解釋星杖去咗邊
翼漫畫小櫻俾咗星杖複製櫻

唔係分支的話就有問題
點解釋真櫻俾星杖果時係殘念狀態同埋東京變廢墟？
雖然翼有多重世界觀 但我覺得clear card唔會走上翼果邊
仲有 我睇死小狼真係拎左櫻之卡 實現魔卡時代講過嘅一句 最終啲卡都係我嘅

今次漫畫咁少就出動畫都知奶硬野 趕住出黎吸錢
食相係難睇左d

明明上次完果時講過小櫻ge魔力已經勁過古羅 可以控制到 唔會重複古羅ge路
但係而家又話小櫻魔力係混沌狀態
陰險四眼仔真係好陰司 講野講一半
不過陰險四眼仔派哂d魔力出去搞到比海渡屈返轉頭 有d愉悅

係就好 好掛住鏡

有追漫畫就知咩事

小櫻句 絕對無問題 個絕對講緊日文定廣東話?

等下啦 鏡鏡妹妹會回來的 信我

桃矢+鏡櫻

我知 但係始終唔係當年果張

反而想睇小狼點解釋
粒聲唔出偷晒啲卡

以前都係咁嘅模式 漫畫出咗啲然後動畫一同步就原創

當年明顯係重新寫過劇本 動畫有大量原創劇情同新卡
今次純粹漫畫動畫化咁濟 同d輕小說動畫化有咩分別 只係多12集

學上面巴打咁講
今次明顯卡唔係主線

為出而出真係好差
以前收卡鬥智鬥力好睇好多
其實動畫有條件去填坑 始終廿年前交代資訊量不足

似魯魯修囉
Clamp班阿嬋又抄返自己

第一眼以為佢走錯場
朋友都話佢係咪魯魯修嚟

今輯主線真係好含糊不清

漫畫有生肉

求link

漫畫通常幾時出？幾耐出一次？等死人啦

屌你d劇情好撚暴走
之前又話有能力控制自己魔力，依家又話失控
跟住d 卡又抄返自己
烈空座好似出左兩集又唔見左

熟

多謝大佬

一個月一次
動畫會快過漫畫完

莓鈴好型

我都有諗過 但又唔完全係..

C記大嬸到左極限
已經不得鬥落去，純粹睇花式撒狗糧算數

家陣好亂，除左等小狼撩小櫻之外無嘢好睇咁
今集漫畫收牌又係一秒完成
好懷念以前打足大半集。

你知道得太多

唉 我都係重睇再重睇magic card咋

佢而家講到係
而且入左個loop到
諗頭>產生魔導具>諗起櫻卡>下一個諗頭產生魔導具越黎越似櫻卡
好彩小櫻潛意識仲係魔法一定透過魔導具(卡)先用到
唔係可能會發生飛王事件

漫畫仲有幾條線話乜祖父同桃矢好似, 個祖父又話有人搶走撫子小櫻, 撫子又話回不了去。

動畫就有一幕秋穗時間退流, 我諗會唔會其實而家個時間係倒流左的

李小狼同海渡大戰之後死左, 然後小櫻做出飛王事件

漫畫冇劇場版bug 唔知結局會唔會同動畫唔同呢

呢一頁陰險四眼仔打自已面

Nooooo!!!!!!!!

漫畫好吊癮啊 個海渡係咪想逆轉時間？

飛王事件

古羅當時見郁子死左⋯⋯⋯
好熟悉嘅情節

佢只係影響左秋穗記憶

飛王係想復活侑子 但海渡係想復活人咩?

我覺得佢施法係想退到某一個時間做一d野 令自己更強大/彌補一d以前做過既野 (?)
但唔知點解要d clear card先可以用佢偷番黎果件道具.. 我relate唔到關d卡咩事
仲有佢利用秋穗搵本小櫻本書.. 但搵本書又用黎做乜鬼...

最後一野回馬槍海渡幫飛王做野

可能性係0啊

唔好講飛王啊仆街

但漫畫小櫻收到果件法具會唔會先係佢想要嘅嘢？
可能小櫻封印卡果陣有將魔力儲存落透明卡？ 同埋可能佢只係想某幾張卡 例如關於時間 或者 基本元素嘅卡？
小櫻本書唔係放卡架咩？

話唔定係飛王轉世或者飛王徒弟

但秋穗唔單止無咗記憶 佢自身嘅時間都被倒退 同埋故事從來都無揭示過家族嘅樣 關於佢嘅所有嘢可能只係海渡虛構或者有所隱瞞 佢嘅記憶被海渡改造過

所有嘢都係假 好癡線

收到件法寶好似觀月老師個鈴咁用來打海渡果陣救小櫻

都似 果件法具一定會係關鍵時刻起到作用

我覺得漫畫成日強調秋穗同櫻係一樣 但個懸念係佢地關係好似 小狼&四月一日君尋
又或者詩之本同小櫻老母有關係

同母異父
好混亂

你咁講我開始驚

「當初庫洛最不希望庫洛牌們變成普通的紙牌所以希望有新的主人可以養活它們，才安排小櫻繼任持有者。
總覺得秋穗該不會是逐漸衰弱的"時鐘王國書=愛莉絲"吧，沒有魔力來源所以快要死掉了。
來到日本連結小櫻使用夢魔力製造新的卡片給愛莉絲讓她活下去(這樣海渡就不是壞人了)猜」

網上睇到

同老母有關係機會大啲 無啦啦響撫子度開多個坑

其實漫畫同動畫都好強調秋穗同櫻嘅同質性 佢地之間一定有關係 甚至係另一個我 而海渡目的就唔知係為咗自己定秋穗 而且漫畫講嘅共鳴會唔會係 小櫻 同秋穗 佢地因爲本質相同 而產生共鳴

同埋佢地成日講最壞嘅情況 我就諗係咪有人無意間/有意地希望打破 宇宙某種法則/平衡（例如將死嘅人復生 扭曲時空 等等）而出現咗非常壞嘅情況

點都好最後唔虐就得

小櫻有強烈願望要小狼回日本陪佢....

究竟漫畫可以係邊睇 我平時睇開個網去到21冇更新

送給你一個愛心💗

咁都破壞

又到星期六

本身睇動漫畫嗰陣都冇諗咁多
而家見到你地討論咗咁多"陰謀"我就覺得好驚
千其唔好同翼有關呀

得果幾秒點止咳

全世界訓著哂都要攪到咁遲先出現

咪就係囉 有乜可能???

有啲崩

整cake嗰段崩撚到

經費不足

今集小櫻畫到男人樣

之前畫番劇場版練畫劇果part都好撚崩
今集個篩直頭key上去咁樣

呢下崩到笑出聲

反而呢到唔覺崩
係整蛋糕果下崩到我倒轉睇多次確認下
心諗今季多糖，點撚知啲糖少到咁
月色真美由頭閃到落去……
廿年喇！廿年都係俾啲咁嘅嘢

咪就係囉 好失望
下集d糖係月同哥哥度

1集20分鐘，整蛋糕整左5分鐘

今集真係好窮 你睇張卡

真架？

你自己去睇下 我都cap咗幾次先cap到

好膠呀

大大隻字水源

卡都拎錯 證明小櫻嘅力量係源自佢自己，根本啲卡多餘

省水省到咁 可以up上Twitter 問問係咪我地眼花

話明透明卡 拎錯係好平常 將就下

嘩 唶料呀 今集咁多甩留嘅

漏

屌，又hea鳩我地

尋日睇完tri已經頹
再睇埋哩個真係連我都崩埋

我夠膽講 最好嘅狗糧係魔卡時代派晒
家陣係為出而出

Tri 頹d 啊 同埋tri 果個芽心同隻貓好煩膠 係要搞到大大鑊先肯殺咗隻貓

今集個懸念營造得幾好 但拖得好慢
日常佔太多 戰鬥太少 同埋前面鋪得太長 後面都唔知點收科

以為會搵安野配隻兔仔架嘛

完全get 唔到 那個時候想點。。。

btw 海渡黑一黑面捉住 詩惠好有h動即視感

心有邪念
FBI呢

感覺好似小妹妹俾賤男玩弄感情咁

又話小櫻世界冇壞人

我估會洗白

我又覺得幾有feel

以前四眼仔出場又係成日播隂森bgm

最後咪又係洗白白

一怕羞就走佬嘅小狼先係最正

想問下漫畫幾時出一集的?

一個月一集

小狼
但係而家已經唔多怕醜

我絕對不會讓你陷入不幸
絕對！

呢個表情嘅小櫻好有翼既小櫻feel
雖然我知係同一個「根」
希望之後啲劇情唔好咁虐

喂也

不要再po了

講好咗唔提翼，家陣又要提
我睇左幾集都棄，唔係睇唔透而係太虐心
雖然有糖，但有玻璃碎係入邊

結局一定唔虐㗎我相信

CC 就一定唔會 話晒廿年前續作

但好急 睇到第21集先係漫畫 (23話）果集mirror 仲有3集
咁動畫第22集大結局 會唔會太趕

出第二季

有冇人睇左新一集？
小狼條仆街仔

哎。。

收蛋糕收到勁理所當然
睇番當年收頸巾果集 差勁遠
男人呀得左手就。。。唉
仲有肯定係用小櫻牌 完全係windy ...

所以咪話囉
得不到的，從來矜貴

Windy
連個人型樣都出埋黎

你老公偷你嘢喎，點睇呀？

我最初估佢會拎張牌出嚟，同漫畫一樣發晒光睇唔到咩嘢
點知係就咁拎粒腎石鳩UP之後就出招

仆街仔

準備家暴，次次你同佢捉牌
佢就暴力對待，你就唔會
好彩啲卡全部係櫻卡

我想睇小狼面紅呀

點解小狼可以用櫻之卡嘅力量？ 班卡精靈唔係只認一個主人架咩？

月個樣好傲嬌 同桃矢互動甜到漏

係WINDY

this....

Is great

last scene 月隻腳係咪透到光 地下月個影隻腳中間好似有d光照左上去

屌,好似睇錯

大家都是老夫老妻兼同一個血緣，不用分得那麼細

官方CP

今集特登講契約 隻熊仔係咪就係講呢樣野

FF中：因為隻熊交換完就偷左啲卡

Cp唔係雪兔同桃矢咩～～～

桃矢：why not both

本是同根生，根本無分別
但好想再一次擁護桃矢+鏡櫻呢對CP

點解小狼要偷小櫻d卡? 出事果陣可以多一個人幫手?

未有明確交代

今集真係好似睇緊pokemon

我覺得似係要保護堆卡唔比人搶走

睇完今集我剩係理解到小狼用咗張windy卡 之後就好似咩都冇睇過咁......

但係小狼用櫻之卡 身為櫻之卡主人既小櫻點解會感覺唔到

哥哥同月個對話充滿資訊性。。。。

小櫻既哥哥真係好正，成套片入面唯一一個唔會咪咪眼，仲有幽默感既男人。
呢套連小狼都變左咪咪眼

梗係正
唔係點食到雪兔

滿心歡喜仲想入房房搵鏡櫻

秋穗bb

劇情推進咁慢會唔會有第二季

吓堅係完？無下一季

收尾收到咁急 實爛尾

會唔會有劇場版

完全想像唔到可以點完

哇，唔好破壞我對CC嘅形象 好驚睇到崩

探完祖父立即打大佬

我諗同鐵血的孤兒一樣，大家當無CC存在會好過啲
從頭到尾百變小櫻得魔卡，邊有其他嘢
咩翼呀，咩透明卡呀全部都係鳩吹

完全唔make sense。。

個節奏同digimon tri 一樣

小狼 (被選中細路) 扮憂鬱二十集之後 結局打大佬劈一刀就算

炒冷飯作全部都死得好慘
唔出好過

Clamp 班阿嬸係咪好等錢駛？ 點解唔準備好d先動漫化？

點睇都係出錢果個有問題 明知漫畫出得慢又急住動畫化 又比得22集去搞

話唔定clamp 班阿嬸無貨淨係整到廿二集呢？
動畫化可以完全唔同劇情 不過班阿嬸一向都慢過西

X 十年先出一集

漫畫一早過哂啦
即係劇情係到
而家動畫淪落到做漫畫廣告

你睇下佢出漫畫D進度喇，明知係期間限定，明知係月看，但係故事唔係食個飯，啊一聲，幾個大頭，就一集，出左成年個故事都仲未展開，差唔多20話先開始展開。

睇到人坐立不安

當年為咗解決呢個問題，動畫強行將魔卡數量又14張左右暴增到52（唔計 無 ）
咁樣加一加，劇情豐富咗，又唔驚草草了事
當初出一季份量 外加小狼特訓篇，long d情節等等開第二季
成件事好睇好多

我有齊1-12期小櫻漫畫 其實動畫豐富過漫畫好多好睇咗 漫畫都幾悶 買黎只係為咗儲

14張卡太少，玩嘅嘢邊夠多
家陣CC篇係跟返漫畫咁少卡去玩，一定唔夠玩
尋晚瞓唔著自己腦補一下小櫻跟左小狼去香港，之後大把位派糖，仲有大量CP可以瘋狂配對
小櫻呢套嘢其中一個特點係極多CP，近乎任意配搭，但你一認真去睇，每對CP都有原因，但佢哋都會有各自最趁重嘅人
知櫻
櫻狼
月櫻
桃櫻
櫻梅
隨意一數已經咁
多撚多數都數唔掂

Last 4

能夠播到過去影像的除了古羅, 另外有三個
係邊三個?

亂估: 侑子, 李家, 仲有果個海渡既祖先?

官方吐糟
小櫻終於大個女喇

小櫻有時卡都應該得呀？

基路仔果句應該無計小櫻?

應該係無，我果時都仲未睇到去
但今集又話小櫻魔力大暴走，真係好FAIL

識嗲人

今集又晒英文同廣東話

句視像通話終於啱grammar

唔投降都唔得

一望知世就知佢一定神助攻
小狼之後面壁更好笑

虛數鳩up多 留一留伏筆 未必會講明邊幾個方便加新人物

又多個坑

唔想再咁追
劇情不如理想

除咗侑子之外其他都好難確定

我諗係侑子+艾利安魯+小櫻（唔知計唔計）？

小狼堆弟控家姐

甜死了

唔知會send咩長片俾小狼

俾著我有個好似小狼咁嘅細佬
我都會變終極弟控

狐狸媽
狐狸
手套佬

依3個可以睇到過去

點解要用成20分鐘去講一個童話故事
雖然我睇到就訓著 但應該有伏筆係入面
同埋最後係咁強調人類係好人又點解

詩之本會唔會唔係人？

照計Clamp未諗到結局，應該唔會咁快完
會唔會好似之前咁出咗4季

訪問好似話已經寫哂完整劇本

詩之本隻公仔幾乎全無戲份，整個角色出嚟又冇乜用到，可能真係有下一季

有人話第三個係香港篇個癡線女人

D人話係 1.侑子 2.翼嘅撫子 3.香港篇嘅癡線女人（古羅舊菜） / 小狼老母李夜蘭

小櫻個夢咪有條龍? 會唔會海渡唔係人, 想發動魔法變成人, 同秋穗一齊?

我幾中意個故仔喎😓

會唔會倒轉，秋穗唔係人？

菩提觀音甘霖神奇誰可阻擋

但基路仔都係香港先見過李夜蘭
應該唔知佢有呢個能力
侑子同古羅舊菜就應該係

法伊識唔識？

基路仔應該冇見過法伊？

法伊睇到過去咩

唔覺得 我睇過下翼都無提到

佢去見郁子果陣都淨係講佢法力好強 但係郁子更強

我想要魔卡OP1套衫……
但真係要忍手唔買

笑死

佢阿媽留比佢舊野好似係另一條封印鎖匙

或者有重病就死？

究竟係點 得翻兩集好難想像

搞乜同漫畫差咁遠

詩之本係咪就係佢老母

阿媽啲魔力都幾勁

又要課金

桃矢扮嘰嘰兵
諗起關智一在拉打電影版配V3

no
除非佢老豆被海渡ntr

話時話. 小櫻老豆係英國溝中國, 佢媽媽係日本。小櫻本生係三國混血

係撚 佢老母先係混英國血

如果老母唔勁點會生到你咁叻女啊？加埋你老豆係古羅轉世

佢媽可能都係魔法少女 番外篇

佢老豆係古羅轉身 承繼咗個殻

到底千穗同撫子有咩關係

不過係漫畫版先有，動畫版無了這個設定

佢老母個祖母係英國人 小櫻個外曾祖父都鬼鬼地

老豆就不願置評 揀個咩殻都得 中英混或者純日本都講得通

越搞落去越多BUG…
繼續停留係魔卡年代算數

仲有2集點完到

想講同漫畫一模一樣wo

會唔會係整返個劇場版、ova去完左佢

我指個發展
明明漫畫係同小狼行返屋企 但預告係搭車走
可能我太執著呢啲細節

秋穗要同小櫻synchronize?

我都唔明

落力為你好 得不到分數 你決定要跟他日後同步

雪兔哥哥好波

漫畫

出了新漫畫?

唔係6月先出咩？

頭......頭好痛

動畫22集完原來有原因 比多一集佢分分鐘最後一個shot係小狼

No!!!!!!!!!!!!!!!!

喂呀！！！！！

心中無盡的粗口

櫻牌都係小狼度 仲多左月亮圖案

無可避免

我就係望到呢張就唔敢睇了

心碎滿一地

對眼好似唔係好同

發生咩事

poker face

冇左心既小狼

nooooooooooo

唔準講冇咗心呀 夢黎姐

佢個心畀詩之本食咗啊

唔怪得佢同小櫻完全唔似拍緊拖

頂

屌你clamp班阿嬸又嚟虐待小狼小櫻

CC都要虐，無人性架

劇透講聲啊
咩癮都無曬 屌

祈求天地放過一雙戀人
怕發生的永遠別發生

唔可能係小狼喇，小狼既魔力係月亮系，點會著星星圖案既衫？

D櫻之卡響小狼度都多左月亮🌙圖案，
所以斗逢人係小狼既話應該係著月亮圖案既衫

好似係發夢？咁夢入面小狼著詩之本既家族袍，唔通嫁比詩之本？

個夢似海渡做手腳？ 小狼眼神唔對路

右下

Eweiiiii

さくら！！！！！
聽佢哋叫到走音好正

出咗raw

我突然有個諗法
小狼應該係海渡比小櫻係夢中睇到既幻象姐
幻覺嚟嘅嚇我唔到

竟然唔包基路仔

睇落小狼都係保小櫻

佢一係被控制，一係只係幻覺

個袍人小狼可能只係魔法

總之小狼點都唔會係大boss我覺得

最失望係ge可能性係 小櫻潛意識以為係小狼(太多野隱瞞) 用魔力變左小狼個樣出黎

成日洗腦
等1/8

點解呀？

佢要保住啲卡

或者係佢需要啲卡嘅力量保護小櫻 唯有出此下策

總之小狼不會害小櫻

而且艾利安都知，個出發點應係好的

真係俾佢講中，最後啲卡都係佢

個人都係

食人隻鮑

噓~~ 唔好咁心急!

遲早都係你既人啦

點睇個預告下一集都埋到尾喎

等下一季

新WALLPAPER

鏡姐出場喇
桃鏡 CP有望再現

法器係秋穗!!!!???

屌你

雪兔哥哥咁惡😂

海渡覺得陰濕仔勁啲
陰濕仔又覺得海渡勁啲

盲喇仆街

屌我做咩

商業互吹

好好笑😂

佢話陰濕仔勁, 但無話勁過佢, 你見兩邊都有法器爛, 但得一邊喘氣

人地古羅轉世有古羅既記憶 經驗豐富過呢d死𡃁仔好多 就算魔力有少少差距 經驗絕對彌補到不足

陰險眼鏡仔派晒d魔力出去 的確係海渡強d

唔係隻兔仔

佢似抱住秋穗多d⋯

見到舊卡真係叫左出聲
好掛住你地呀
Flower Firey Watery Mirror Windy Jump Shadow Fly Glow

btw點解畫glow既
明明有更多同小櫻更親既卡 (e.g. Dash/Time/Wood)

同埋無Light Dark, 應該最後又係依2張救世界

其實係咪唔係之前個Mirror

唔係

其實攪到咁似會唔會遲下有兩個mirror...

So far 20張新卡，有幾張應該係關鍵

新mirror係唯一一張同舊卡一樣名既卡
今集既然可以複制魔力 （flight）
應該遲d可以複制更強既野

Record係唯一一張無舊卡任何影子 完完全全既一張新卡
加上上集動畫不斷強調record 可以睇到過去 應該好重要

Appear係漫畫係第一張人形卡
亦係唯一一張名同功用無大關聯既卡
睇下班阿姨點寫依三張卡啦

小狼出事之後, 用Record睇番小狼之前d修行, 同艾利安魯對談

得番一集 乜都未入肉。。

秋穗就係魔法道具

咁即係有下季/劇場版

但咩消息都未有 要等幾耐

應該不會要等20年

成個劇情係咪咁

D偷左魔法道具之後,唔夠力量運用
所以就用時間魔法將小櫻阿媽拉過嚟呢個世界
用秋穗呢個名同小櫻見面
因為秋穗同小櫻係母女,魔力非常近似
D就利用呢點,嘗試將秋穗同小櫻同化
所以新卡同時具有櫻之卡本身嘅特性,又得到秋穗嘅特性加成
當所有卡完全變成透明卡,就代表小櫻同秋穗嘅同化完成
咁D就用秋穗做祭品實行佢嘅大魔法

有無巴打補正

但係佢對秋穗應該係有感情 似係想救佢多d

頭先上網睇：

「我個人覺得透明卡接下來要開虐了，24話就相當於是翼裡的東京篇一樣的。
首先動畫裡20集是20漫畫裡20話到21話的內容。下一集應該是漫畫裡22話到23話的內容。不出意外的話，動畫22集是漫畫24話內容，到小狼表情時結束，剛好可以為下一季設置懸念。
聽別人說：當時聲優訪談時提到接下來的劇情會很虐很虐。然而動畫裡看到現在也不怎麼虐啊！

所以應該是在第二季才開始虐吧！也就是漫畫24話後開始走虐心路線。
而且大家發現沒有，透明卡篇從一開始的風格就跟翼裡很像，不溫不火的，有那麼點微微虐，跟舊版魔卡的風格差別挺大的！所以我個人覺得從透明卡24話才是主線真正開始呢！」

唔好呀！！！！！！！！

咁鐘意虐返去畫翼次元紀同holic戻啦 唔好搞clear card啊!!!!!

我想喊 好擔憂

之前咪有人估過詩之本係媽媽轉世不過被推翻
今集爸爸就話媽媽同嫲嫲好相似
會唔會詩之本同嫲嫲係有啲咩關聯
海渡需要小櫻可能係因為"血緣"(9up
或者因為魔力源相同先可以轉移啲新咭
就好似因為小櫻爸爸係古羅轉世
所以當初小櫻嘅魔力比起小狼依個溝淡晒嘅古羅後人
對古羅咭會更有共嗚

要發動既魔法係時光倒流, 秋穗係撫子媽媽?

都有道理 撫子老母係英國人 詩之本又係英國人 所以係都唔出奇

秋穂畫到咁似撫子 應該點都有關係

今集

其實而家艾利安魯魔力上已經比小櫻弱，但都仲係世界一流的魔術師之一
咁樣比海渡吊打真係估唔到

正係整花到海渡隻陀錶

Mirror張卡動畫化左仲不安過漫畫

其實動畫佢無分魔力比藤隆...應該仲係最強魔法師...

呢個禮拜都瞓唔着

唔好咁 仲要等下一季/劇場版 有排等

絲打

其實我都好囉囉孿

之前啲劇情雖然崩崩地 但係咁樣追漫畫又追動畫個心情好緊張 由其新一集漫畫居然比四女人搞屎棍

桃兔CP不死

啱啱開始追返有幾個位唔係好追到同埋有啲位可能已經隔太耐唔係好記得，求解。
1. 桃矢幾時發覺小櫻係魔法使，幾時知道其實雪兔另一個身分係小櫻套牌既守護者+審判者仲要幫雪兔補過魔？
2. 其實係唔係小狼Larp左小櫻副小櫻牌
3. 係小櫻夢入面個個花枝定墨魚大家覺得會係秋穗定係個個陰險管家仔海渡

1. 第五十幾集桃矢雪兔幫學校拍短劇 之後終於成功俾咗魔力 果集超好睇！
2. 係
3. 星期日就知😂

答漏左 哥哥一路都知小櫻係魔法使
佢自己本身都有魔力可以預知事件
所以經常喺發生怪事嘅地方打工，保護小櫻

原來😂😂😂😂我一路見基路仔極力隱藏自己識動以為桃矢係唔知情個個哈哈哈哈

哥哥知架 成日盯住基路仔嚇到佢出哂汁😂

盯基狂魔

倒數一天

。。。。。。

仲以為海渡會換秋穗做小狼，點知乜都冇解釋到……

咁樣完法 下季都唔知幾時出 成廿二集劇情都可以冇咩推進

係 完全唔知做緊乜 哂咗啲小櫻迷嘅時間

已經出到慢，收集咭過程易過食生菜，舊時都有場審判過渡去櫻之咭，今集仲要時光倒流，即係今集咩都冇發生過

到底會出劇場版定下一季呀

我都係...

動畫已經加左唔少自己原創嘢，漫畫真係太慢。
畫左成2年幾，劇情依家先展開。

算喇 我地都係停留係百變小櫻時代算

廿年後再見！release

點等

照咁睇有下季掛.....

即係咩都冇講到

漫畫係咪唔會停?

睇到一頭問號

會 得26集

......等多廿年？

2048年再出

2038年先啱

痴線 出到咁不如唔好出

仲諗住出哂先一次過睇呢輯,
我都係過多十年先慢慢煲啦

黑人問號

咁就完左

等左廿年畀d咁嘅野人睇

最後一集嘅意義就係show CG同埋小櫻用卡個樣
真係多撚謝

本季最大潛力問鼎A/Z杯

隔離國家隊先係A/Z盃大熱門

連小狼攞走啲卡都冇正式講

賺下周邊錢姐

棄番保平安
睇完等於無睇

睇完都唔明個結局係點

以前庫洛牌篇同小櫻卡篇播放時間, 中間有冇斷過的?

有
同埋係古羅咭

咁而家斷都應該make sense吧。以前斷左幾耐的?

2個月

係咩？

但古羅卡起碼自己都有個結局呀
呢個透明卡⋯⋯

睇到嬲
都唔知自己睇撚左啲咩

仲以為佢跟漫畫今期內容解釋，比返小櫻卡我見下，再小狼收結
點知....仆你個街

今集重點: 終於有小櫻用卡同人戰鬥既場面 (Blaze Aqua Spiral)
有返少少20年前小櫻既影子 (VS 無卡/古羅舊菜)

其他唔知JM9
特別係小狼變秋穗
即係漫畫既小狼係D既幻術?

我以為今集有得見返舊mirror
仲有Windy 姐姐

6月呢話漫畫小狼叫左批卡出黎ga，仲諗住見得返佢地，係咁依帶過點拎左小櫻d卡走
劇本都有灑唔應該skip既就skip，日常就原創一堆

好彩睇到13棄左

邊到有得睇漫畫最新？ 我搵到個網更新到21炸

既然都要用回帶，加小狼入來一齊打，出啲技保護下小櫻都好吖

好虛無.....

幾靚

想買 但劇情太爛買唔落手

傳聞8月無記播

睇dubbing secret唔見有講

ON9 dubbing secret就咪睇啦
個Page比配音員鬧到仆街

唔知tim，點解嘅？

小狼都唔同哂聲

艾利安魯

好空虛 冇野追

沒有小櫻的星期天

漫畫幾時更

clamp你可唔可以話我知究竟要等幾耐
乜都時間倒流
唔差在倒流到第一集啦

等多20年點算

想買

啱啱先睇最後一集，望番呢度原來咁多人屌

2038年clear card第二季

其實即係點，呢個係第一季？

好似以前咁

古羅卡篇
櫻之卡篇
透明卡篇
之後

幾時出第二季

如果跟Tsubasa轉李致林得唔得

止住咳先

元春姐姐

仲以為第二季

Clear card 咋

漫畫新一集出咗raw

已睇 so sad

See you again，會唔會有第二季

Soon

Waiting forever lol

我睇左最新個漫畫啦 但英文版
其實邊度有得睇繁中或者raw？
動畫希望出啦 不過應該又要等起碼一年等漫畫進度？

翡翠台 8/11起
逢星期六日1730
百變小櫻Clear咭

新出既？

漫畫係一個月一話?

yes

下期9月呀

我期待左咁耐8月

算係

下星期播啦

新一季? B站有冇?

翡翠台粤語版呀

今日係喇！

有冇人睇緊tvb版？

正唷

啲配音好多都冇轉

知世轉咗聲，可惜

燈左添

阿哥係咪仲係杜門？

真係感動到想喊
元春姐

不過元春姐配小櫻斯文咗啲咁，無舊版咁活潑 不過只要係佢配嘅小櫻先有血有肉

成長咗

啲咬字同語氣停頓位都拿捏得返

莓鈴都變左聲 好傷心

用得番林元春已經好滿足

漫畫仲未有？

唔見有

9月3呀

26中文

感激

大家點睇劇情發展？

好似冇乜點講過野

好慢 開始有d悶
又冇狗糧

!!!! New season ?

mobile game

Netflix竟然有得睇初代

幾時出
漫畫有無KEEP住出？想睇秋穂係咩人

由漫畫第幾集開始駁去動畫第一季完

建議分開睇

好似第一季MAGIC卡咁
有D唔同？

好似應該調轉講 只係有D同？

55

【カードキャプターさくらハピネスメモリーズ】
本日9/21 13:00より「東京ゲームショウ2018」での「ゲーム発表会」を生放送!↓
■ニコニコ生放送

■YoutubeLive

■FRESH LIVE

お楽しみに！
#ccsakura #ハピネスメモリーズ

2019年配信

今次真係抽卡

仲有抽衫

19年先有

岩岩係Netflix睇到22集..係咪完左

透明卡係

幾時有下一季

睇到最重要/終於入肉時完左 仲要無完左既感覺

漫畫開戰啦！！！

齊曬人!

齊人不過俾個管家暫停晒時間。

海渡撚狗咁撚主角班底

個進度似跟番動畫。 不過動畫冇小櫻預知夢度小狼著魷魚衫果幕。

如果追左動漫 漫畫應該睇第幾？

分開睇啦 有啲唔同

土人18 號出貨

24日推吓先，應該就出新一集